冇山齊士就勁左ge阿仙奴又贏幾多球?

冇左山狗妹妹下,實大炒雞湯啦

totally no mood to 抽阿記水

比較團結

阿狗大勝雞湯3-1

明明話士氣好高 又多個mk

？

5:1

你睇下樓主個戇鳩仔

又推..樓主有幾多反阿post